一人一條應該加密班次嘅巴士線

307
屌佢老母係大埔上次次都一定會滿
而且起碼要等15分鐘以上

推

273

792M

3b

粉嶺區內都要?

要等幾耐

行紅磡嘅巴士好似普遍都幾耐下

796x 798
296m 298e 296d

3B 唔算耐喇，15A 果d 先係極品

277e 978

繁忙時間2分鐘一班仲唔夠密？

290A

619

978 agree

屌你係上環等車
960 961 968 車駁車咁埋站（仲要大把位坐）
978 就3個字先一班 部車仲要逼撚過地鐵

屌 逼人坐968 上去大欖轉279X

推多條 73x
次次搭都無位坐

唔定 不過起碼廿分鐘
返放學時段同假期都好多人搭

7B 勁多鬼車

68E

948

73A
屌你返工返學時間都半個鐘一架仆你個街

過海巴算好密啦喎

鬼車即係點
見過隔離po話九巴app會有鬼巴刷數據

車塞路定人塞巴士站，政府一定選塞巴士站